瘋狂貼街招有冇得諗

最低成本既name and shame，搞到班黑警條條街都見到自己「兄弟」既暴行